weekly Poker Tournament 慈善啤王大賽

開左個telegram group for想打or嘗試打poker嘅人
現時有40幾人，希望多啲人參加
搞手唔求打和，只求大家開心
多啲人參與，一齊討論

參賽資格 係$200
所有錢都會派番出去
頭3名 share, 比例係 5:3:2

有興趣可以入group

點樣慈善法 ?

名就搞下笑姐
只係我冇任何收益， 搞出黎俾大家玩
你贏左可以拎去捐嘅

每人200, 即係籌碼上限最多每人200?

開始籌碼係8000

今個星期日會舉行第2次tournament, 暫時有7人參加

係邊玩？

紅磡

係唔係有200萬美金就可以參賽

無錯，今次打折，200蚊hkd得啦

出左公海未？

你行去窗邊望下， 睇下見唔見到大嶼山

搞手只求打和？

要問你借10先

錢都冇收，打唔到和

10蚊？10蚊想贏2500萬？

非法賭博

唔算賭博?

唔算

根據賭博條例(第148 章)，如撲克牌遊戲乃在社交場合中
進行，在該博彩遊戲中，並不涉及與莊家對賭(沒有「莊家」)；而且並非以生意或業務的形
式籌辦或經營，亦非為任何人的私有收益(以博彩遊戲的博彩者或在博彩遊戲中博彩的人的身
分贏得者不計)而籌辦或經營(沒有「抽水」)，博彩遊戲並非由任何掌管、管理或涉及營辦該
處所或該會址的人或任何受僱於該處所或該會址的人進行(沒有涉及「雇員」)，則該等博彩
乃屬合法